26未試過真正拍拖

單身自由
唔好咩

利申男 唔搞基
要人湊既港女好煩

準備單一世啦

未試過就靜靜地過埋下半世啦

自願性單身
自住養隻貓 好過

算啦，無謂浪費時間

真係鍾意自由就唔會係到呻啦

巴打共勉之

唔算呻掛

試下冇壞
利申比人hurt過但係都叫曾經開心過

養隻貓 隻貓會幫你引啲異性翻黎 前提係你有好好照顧隻貓貓

養貓為識女
笑死我

單身變習慣可以點

學識愛自已